[無圖]頭先沙田新城市見到vien bb

btw同條仔一齊 有講有笑咁行，應該釋懷左
同埋有d憔悴，比較風塵僕僕
希望vien bb之後可以好好生活啦

冇圖你開post做乜春

頂 真係冇圖

屌你老母

如果你真係希望人地好好生活既，你唔應該開呢個post

Hello 無圖

仲做緊空姐？

屌 咁都搵到新仔 港男

屌真係冇圖

收嗲啦 痴得埋佢都係想屌佢ga la 有得屌你唔係唔係ah ma

有得屌係男人都屌啦 ...

唔係唔屌*

做咩尻

老實講我都好想做佢仔條仔
條女咁撚正帶出街幾威威
邊有人記得佢流出這過咩相

記得都唔緊要啦 你哋班毒撚淨係可以睇住嚟打飛機 我有得屌已經贏你哋成條街

屌你圖呢？

Viienbb終於走出陰霾

<3